用一個字代表2018年嘅香港

鴿

屌

完

閪

死

年年都屌有冇啲新意

唔係今年嘅事喇青

仆

🎗🎗🎗

街

沉

冇，屌到2046

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌你老母陳庭佳

柒

咁大個777

亂

唉

今年林奠第一年做特首

廢

象

港珠澳
高鐵
沙中線
灣仔繞道